Lacie 同 Buffalo, 邊個出嘅外置 hard disk 易死啲?

Buffalo ?

另外成日都聽人講話 DW, Seagate 都ok, 但係 Google 畀咗我一個完全相反嘅答案...... 好彩冇買

有乜分別
而家HDD唔係WD就Seagate ，你個殻係乜根本唔係耐唔耐用既問題。

姐係邊隻牌子好，想入隻1tb or 2tb

buffalo用左7年仲完好無缺